保方算唔算係意大利歷史最偉大的球員

個人覺得絕對係
唔好同我講五六十年前果D球星, WFC

算
人類史上最好嘅龍門

你當巴治奧流架。。。

格羅素

頭先Google左呢個名
無世界盃喎,同保方比？無野呀

假膠，on9

偉大的…馬
蛋治奧兄弟
派路

屌你老母

單計後衛就應該馬甸尼, 中場就派路
中間果件唔識

世界射飛機喎

屌咁果個乜鬼巴治奧係無拎過世界盃呀嘛
要同保方比地位都唔係搵佢啦下嘩

真心咁講，意大利都真係無一個人係公認既球王
唔似比利、肥馬、告魯夫、碧根鮑華依D

托迪呢？

由全世界欠保方一個歐聯依點可以睇得出保方既歷史地位有幾高

呢個真

里斯達有得鬥下

踢費倫天拿果個丫嘛, 懶係忠心咁
最後咪又去左羅馬R意甲

果個係巴迪高

Fabio Grosso

格羅素

偉大的意大利的左後衛

巴迪高係佢花名嘛

就算唔計五六十年前，即係五六十年代球星
公認意大利第一球皇都係梅亞沙
幾時到保方

累到意大利冇得踢世盃仲話最偉大, 正辣殺

好撚多假膠

馬特拉斯+簡拿華路

2006無敵

仲要馬特拉斯係公認炸彈

樓主話偉大姐，冇話要做球王

依個真係遠過頭
上世紀初既事

又要話歷史上最偉大
又要唔計五六十年前
好矛盾

其實真係好怪
傳奇如巴里斯巴治奥馬甸尼爭個世盃
但佢地既影響力無人會否定
係咪最偉大真係好難定義

淨係門將黎講保方就一定係依代最偉大架喇
未睇過索夫嘛

又話要歷史上又唔計以前

索夫算唔算五六十年前

好的，過他

尋晚踢個場係聖西路
正名叫Stadio Giuseppe Meazza
梅亞沙球場
成就後無來者

如果話意大利出過咁多好龍門， 保方係最偉大就係既。但講球員就唔係啦， 巴治奧， 簡拿華路應該偉大過佢。

條友仲要有份踢黑蛆， 當年打假降班， 又點會係最偉大球員？

pirlo其實都偉大

絕對係

保方守龍係勁過我嘅

真心唔好淨係講話意大利
就算話佢係歷史最好嘅球員都可以
講真踢到20幾年高水準嘅球員有幾多個

5算

馬甸尼冇世界杯，永遠做唔到意大利歷史上最偉大球員

純講意大利最偉大門將都仲係Zoff 先過佢 40歲+隊長身分拎世盃
後防又有巴里斯 馬甸尼父子 仲有范察提有無聽過？
仲有一代金童利維拉呢？

邊有得又要講歷史又唔比人講5，60年前既人架？

守龍渣吹到咁大

邊個守龍有保方一樣廿幾年高水準

有世界盃
大賽球員
危急關頭企出黎
致勝入球

仲唔係球王

佢懶死唔走姐

巴治奧

冇人講馬立當拿

先唔講係咪最偉大啦，但歷史上最佳龍門之一就肯定係
最好笑係成班友話佢老慢左唔退落黎，
人地近年黎都係現役世界頭5龍門之一，咁都要退咁其他龍門掛靴先啦